[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5791)

比卡超加油快杯

Slow

頂住呀puma

藍十字劇本
1-3

Sor要打幾隻字

12m有冇咁難射

走地依加可以點部署

合埋眼大力bang埋去就入架啦

神奇更衣室 下半場主反cup

支持比卡超

主ng 重心

pumas

細波拜托

正啊有運12m都可以miss如果下半場先cup開客主真係有運，同我齊上齊落果位手足加油比啲信念我地

垃圾比卡超 番去搵小智啦

希望細波頂到

派錢都唔係咁易架

我連續5場派錢失敗，點睇

一陣派我100 ok?

支持客勝

無錢派了，除非追番30K

你點買的

加油 慢慢黎

下次中內定派你

你老母 單刀飛機

謝了，快啲中

又係佢

弱者需要多啲扶持，包容下

咁點cup

我都要追16k想死 比人撚足咁多場

需要安排多幾粒12

買唔買2b好

追和先啦屌 垃圾

比卡超大3.5 102100

Lm

12碼唔入 單刀飛機 客盤都好撚穩下

我

抵撚死啦假派狗

由前日9點亞冠針到而家未贏過

冇睇場波
唔撚係上半場發生炒鳩我半大掛？

Ok

唔怪之開到2/2.5細波
內定左

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係。。。仲要45分鐘先黎

究竟最後會係劇本
定係客盤有半1下盤馬會派錢呢

入球單頂實

比卡超比25分鐘你同我反cup!

完上半場前主12 大大力抽粒波出界

有2-1 都開心

客隊後防瀨哂屎都未失波

比卡超唔入比人入啦

好似仲未射過

12m 都比左但入唔到仲可以點

炒單刀同12碼同一條友

數據應該唔岩

得

不過客隊而家仲有1.83 比你買又鬼左d?

墨超球隊真係廢

兩隊加埋射一腳

3-1 10 1 200

Me

LM

應該係錯
365 無update

有

lm

下盤根本就無得輸

斬左佢ok?

中呀

1-1

比卡超要杯了？

365 仲係0-1

屌你又炸我

炸

炸乜撚。大波炸撚死

炸？

咪玩啦反吸
咁易咩

diu

fake

Diu 快撚啲死左佢

今日炸我幾多次了

Siu lan 4

越撚曬 點唔炸 你地有冇睇波

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你地D咁既廢人

Offside 炸

你竟然唔支持我

細波頂實

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

都話買咗比卡超無理由唔嗌下

炸完對家入

又炸又miss12無可能大到

墨超係全世界最賤種既聯賽，盡量唔好玩

比卡超一射零中

完場先講

知錯了

比卡超隊垃圾幾多場主場未贏過
咁都有人買

大波24

客輕鬆

真

成班玩鬥氣

1 : 2 得唔得

唔撚係半1全1呀??

2.5s 全面入場gel

幾時出水
要追數

比卡超如果反勝到真係奇蹟了

對主隊已經失左信心 就算追和到一定唔夠5分鐘俾人入返

入多粒0:2， 1:1 輸少幾百蚊飯錢

兩隊兩射係咪真

比卡超cup 到 1 100

嘩 買左客點輸？

哭求三分波 2:2 1:3 0:4

買左3.5大 客+1

普贏101100

屌你老母 黃牌就識攞 波就唔識入

1:1

買左上盤既人好陰公

仲有15分鐘

主根本冇諗過追 得一射

事旦入一粒執番自由條屍

球探弱智
9 射5中

最後3個字 好同我快撚d上力反cup

快手完場啦

唔想食二手薯條了

1

普屌撚住

我了

原來係力造 01

大波針了

墨閪

睇過未有心水

請你食薯條🍟

都好

下盤收錢

尋日全主 今日全客 一場大一場細

快完

反cup 10 1 200

真係好撚佩服鹿會班操盤

屌你報完假未 blocked

不了 無可能

想派

90分鐘同我連入2球

不了 下盤贏仲多過你派

有！

和唔到

撚樣好撚好玩

bet365都懶得更新射波
横掂唔會再有入波

85分鐘了
比卡超仲係咁

針

真係燥 仲要唔止一次

屌 下盤咁輕鬆

一次都唔忍，直接block左

我個全年靈感客主冇了

屌佢老母

Tot?佢不嬲單機架啦

墨超假波 補時1:1

然後作客1:0晉級繼續撚賭仔

第一場客 第二場都客

有冇大奇蹟

1800兩場上盤

係 有前科？

叫左買細

呢場殺到大波黨喊晒口, 特別係買走地果班

幾分鐘入兩球啦

單機人黎

12碼加炸

比卡超仲係一射 到底要點做到

無走地喎

你懂的

唔怪之得咁快除衫 因為知道唔會有第二次

下盤細波搽得髮蠟未

gel到行晒咁落街啦

屌你老母比卡超

下盤gel完啦

主隊射波咁撚垃圾 讓半一

Gel

Gel 得未

藍十字
普馬斯

好在我係買主客客主，感覺良好，買半一上盤手足

12碼都唔撚入

買唔切藍十字，買左呢場大波

你了

1-1未

一球到尾劇本

走地大落飛又殺一班

知你買單 唔洗貼

cls
終極假波

大陸仔走乜地
即場就即場啦

快啲 1-1

難

原來熱刺琴日咁撚樣

終於綠

走地雞

唔係神龍應該主其他

下盤黨會戰勝歸來
上盤黨被掃落棺材

點解補咁耐

cup未

細波gel了

你估錯啦係雙

完 0-1 普馬 gel

唔怪得唔貼

下盤又贏係估唔到甘美咁正氣

頭先都未完係唔係都未貼住

師兄抽得，羊了

琴晚場波睇咗陣，主隊班友踢到個個個樣死老豆咁好似唔想踢落去咁笑死

普巴水泥gel爆

快

佢地心諗 屌唔好撚搞鳩我啦 我唔想踢 反正都出硬線

香討大船死撚哂

2.5/3細cashed
睇岩普馬斯半要見客入灰到
好彩細波都中

呢到主盤大波都死撚晒

真係個個都係唔想踢想快啲收工完場返屋企訓教咁勁hea

好撚多買左主 d高高手又出主

1:1‼️

亞冠d盤同水同上場差唔多一撚樣

想知香討有咩高手睇過一兩次佢地針多

今晚首爾又派錢

2:1

通常講完呢句就仆哂街

贏

細波爽死 秒入幾驚針

派錢俾馬會

出得主都知是弱智啦根本唔睇陣

2:2

6點 9點有乜重心

炸完對家永遠只限於你買左嘅隊

696強陣

我順睇一睇 沒留意名

屌，炸佢老母

成班粉絲 : 支持 跟
完場: XXXX

哈哈哈屌你老母比卡超

痴左線

日你媽 退錢

睇陣睇投注人數高手 今晚等你帶路

好多幾皮野真飛

琴日借三萬果個點

收錢？

輸尻晒嚕

又要跟又要屌真係好無敵
仲係咁叫人派

中協盃點睇
又出幻幻？

得普馬斯收
藍十字miss左

今日慰山

今日無幻幻隊，全部一隊

Btw，去梗蘇寧睇電器

借錢到通常無下場

Not me借，but me 輸94

要睇蘇寧出唔出鬼

94幻

英鎊

咁又無，三份一啫

全馬 將於下午六時開始，請參賽者做好準備

頭兩場已經輸死哂

已退賽

見你都好大口

Double 大法連針有咩計

我都買唔切
如果有外賣就買到

無錯 完場抽到樓主高手潛水

贏錢秘訣
垃圾波少買為妙

一陣亞冠超重心

FC

再double囉

收到

第三場中硬了

無啦，到頂，再賭就要嘔凸

其實袋鼠國個啲隊都輸架啦

識停手係贏錢既開始

1隊0分1隊3分

買細啲

光輝個盤好似幾吸引

贏就贏100，輸就輸10000，要追100場了

一陣6點$100關三關

平注啦
我都練習緊唔心急
次次落大注就要入錢

概括 錢不入急門

200 2串1 中咗推晒落9點
唔中就再用200 2串1 9點

唔中再用400推落0330 再唔中

韓仔上場對泰仔0:5
今場讓球半派錢？

唔會比 唔中 同 再唔中 呢兩件事發生

師兄們用開邊個抽獎app

買FC

你一推400就知你 唔會贏大錢

快啲買 落緊飛

隊隊都FC

所以佢咪話仲中硬

又可以支持國安 正

首爾345:0

眾所周知，北歐聯賽的球季大多是以年度形式進行，通常在年尾便會知道花落誰家。最近，挪威超級聯賽的聯賽冠軍得主就已經率先誕生，而且更加是一個足球的童話故事！

其實挪威超級聯賽還未完成，不過在截至第25輪後，榜首球隊波杜基林特已經領先次席的莫迪18分，後者已肯定無法後來居上，波杜基林特已肯定2020年度的挪威超級聯賽冠軍，是他們球會史上的首次。波杜基林特在1916年成立，至今已有104年歷史。他們在90年代初期在頂級聯賽站穩陣腳，不過連續13年角逐頂級聯賽後，他們在2006年降班，之後一直浮浮沉沉，儼如一支「升降機」球隊。在2018年，他們再次在次級聯賽升上挪超，該季取得第11位的排名。不過在上年，他們一躍成為聯賽的亞軍球隊，得以參與歐霸盃的附加賽賽事，最終只以2:3不敵AC米蘭出局。來到今季，他們更加以強勢奪得聯賽錦標。截至第25輪，他們錄得22勝2和1負的成績，更已攻入85個入球。更難能可貴的是，其實他們陣中的球員大多都是名不見經傳，亦沒有任何球員是挪威國家隊的常客。因此，52歲的教練盧特臣 (Kjetil Knutsen) 實在是居功至偉。

得隊現袋買得落手，國安點踢都得，似東京但又讓禁多，首爾又太抵買

首爾上場大炒 今場係咪輸都出到線？

今日上盤定下盤日？

今日提款又唔係即日？

現代國安大串埋都ok喎

啱啱先提完

拎幾萬 佢話係非即日

可能銀行維護 你邊間？

國安唔出renato就買勝利

痕生

一陣抽

應該轉數快維護 要聽日先拎到 慘師兄

輸9曬了 抽2ok?

ok

可唔可以講下點解要墨？

賭完中協再講

無錢 唔睇了 跳

睇好客贏一球收手/打和

單雙事後狗上水未？

HSI 重上2萬7 一陣all in 國安

佢要左阿雙

有四隊叫FC 乜乜 , 乜乜FC

要曬，四隊不敗

上了 可以all in

今日會唔會玩波？

唔會 無心水

又中！

心靈注？

有冇入番175

直覺

亞冠場場都咁深

17437 暫時0.21 持有95手
正股沒有

港股Tips盈利18%以上，全程免費點擊加入

歡迎入去屌老母

你識咁諗仲唔買下盤？

又唔夠膽呀

中你 師兄俾個鹿會ac我？落去入俾你

2020了仲唔識sikp ？
咁多波賭 輸唔切咩？

覺得啱嘅就去做

真係唔識sikp

佢嗌你捐去141

我代佢收

第一次派咩都唔識唔好玩我啦

我可以即刻俾你

有無人派？

真心。重注左FC。必勝

連你都豬

馬體會重傷

純粹些牙🥂

6點冇人應再抽

窩鳥

即場升兩格賭條撚咩

講梗6點，未來人

4:30啦 開咗波買唔到

唔洗係到解釋 留返同個官講

驚啲狗反咬番你浪費狗糧咋巴打

大角算，無射門球半俾狗買

咁5點重抽

全香討蔚山現代

上場都贏唔倒盤，點搞

停曬角嘅喂？

梳囉搞下氣氛姐

我都係講笑，從來唔叫外賣，正直真漢子

留個名

現代個盤落到咁

轉9埋

今日有冇大sir出飛打救

1.75 on9

讓球半兩球

贏鳩梗咁

韓仔贏到全格咩

陣都未有就落到咁

聽講亞冠買+號就贏

北京串東京

球半2球不如買大波...

前幾日清萊聯

出返李嘉奧就掂

2:0就慘

2 零 咪含得撚

依隊明顯差好遠

但2:1 1:2 以上唔洗輸喎

有冇人試現代14.5角大

咁有信心個實力差咁遠 買個半大試試先

Lm抽中幫我捐左佢

再開list 我第一

上場要踢到80分鐘90分鐘先分到勝負今場-1.5/-2有冇咁大信心啊

仲要中立球場

科拿路利 卡斯度後備

球半2球買盤真係買唔落手
唯有撚下大波觀望下

沒球了

上場keep住回飛就輸盤
今場keep住落飛 你知後面點諗喇
逐場計嘅

現袋鬼佬有冇出

現代回到

Perth 有7，8個都係19，20歲小朋友

勁嗰啲又想下半場先出

垃圾馬會有冇咁驚輸

落定回啊

開波未 隻閪手又痕

兩場上盤都開始回

買咩呀

下盤2串1了

淨係玩一場？

師兄再抽中你 15分鐘唔應重新留名抽

唔記得加圖

有冇人可以派我100

重心！

你又買咩

要留咩

你照早墨假唔係贏咗咩

重心就3x1 咁樣爭d

馬會ac

鹿會ac?我未整payme

抽中我 好開心

現代又轉返盤

下盤2x1！

買咗現代14.5係咪要驗腦

輸左場南美盃

到底買乜好

繼續單雙 中既10 1 100

係到放出黎咪會比人撞我acc

想要，但驚驚地，硬係覺得10.5都開唔到

lm 祝中

等你，1759 mon實

李青龍後備 點讓咁深

北京嗰陣係咪又同上場一樣 嗰三隻鬼係咪度

10

整個ac no泥

現代10.5s 超級無敵EZ收錢

咁我整個payme先

Your name

你將果$100 幫我買現袋2.5細

6點買咩？

上場刷到反cup wo

你b嘴

整左 俾個payme我

以你作風，兩場3.5?

北京3鬼都回？

我作風3格買曬

Perth 無錢出糧走左半隊主力 剩地個班今場大部分又輪換休息 唯一隱憂係蔚山又出個19前鋒b Johnson

想買+1.5/+2 ,轉頭又無左

玩股票贏左500蚊，點投資落波度好。

就咁6注囉

現代主其他allin

現袋半大

呢個難小小，

好

北京3鬼 回飛
蔚山 李青龍 尼加奧後備 大落再回

點部署？

thanks 巴打

國安回到一球盤，想做假？

慢左啦你

照俾個payme我啦 一齊贏

6點讓球和啦

5倍角大好吸引

建興開返未，碌閪鳩又痕

我得馬會ac

當佢利物浦咁買

咁我裝翻個tg先

墨勝 luton2隊

咁邊一隊係利

過去有5k 快

過左 你睇下

有幸運錢

今晚要起機了

6點 有冇大蛇重心

上次見有幾個比人撞左幾個月

六點一定有人兩場上盤或者兩場下盤

我懶特別先，一上一下

杜sir幾時復出

北京轉一球 要了

亞冠 只買一場 FC上盤

想知點解東京咁熱

重心FC

日日快樂損陰莖

明步套套我也J過 扑嘢集集也要看清

幗安1分出線，現袋出廢鬼，唔識買了

兩場對家

琴晚妓都係贏緊啦 咪一樣3:0

唔話你我買咩

我都覺得東京會贏 但贏唔贏到2球就真係睇運

乜撚野南十字星

大重心 光輝帕斯x fc北京

國安呢場應該出盡力啦
其餘個兩隊都有得追返個第一
呢場唔落力唔得

屌

珀斯張呢

好彩未買光輝

Shit
中左一場

現袋穩了

遲咗

咁得了，正想買一上一下

墨勝睇食半格

等你好耐

是鳩但角大半大

光輝出果d咩人黎

沙蛇呢

額外必中水

本身現代x國安
Master g國安 我飛算

笑撚到GAPGAP聲

你想點呀MG蛇

仆街...

有冇人要我啲水 1800有場信心

無搞到入球大
買得

FC

禾

求你

唔識買大細放心

想問流浪2-2 係咪直播跳舞

頭十抽一 派心水

GEL得了

MASTER G：
屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

Jm9

都冇cup到

笑04

馬會勁狗闣 國安場場燒味唔開角

Good luck

生命注國安了 唔中報國安

信MG

退錢！

14.5

邊度跌低邊度起返身

墨爾本勝利

又報假

誰若要勝利 勝利

偏我遇上

勁

有我加持 角大10.5b 驚西

去馬

現代串墨勝
波膽過關5:0現代串墨勝2:2 有無手足同路?

10分鐘開半大 OK?

北京又轉

誰若要勝利勝利

珀斯光輝 半大

等10.5b高水

轉左盤

屎忽痕 尻買

轉盤要？

2:2似樣，5:0就。。珀斯似有波入

啲盤亂撚到

有冇人派我起機

出事，又遲了..........

跟細

唔撚理 兩上盤算

我平時唔賭角球

上盤狂魔了

又黎料
365開9.5
hkjc開 10.5

還我血汗錢

覺得全上盤

成4000都係鳩買我都想可以咁樣鳩買

今次又對咗一場

國安無alan 後備 jump

國安半場和

諗唔到買咩2場半大鳩串

琴日至今尻買咗幾注，送晒俾馬會

睇嚟今日大家都係鳩買

正有9.5

角飛落得咁快係唔係要開細

9.5 1.9一野落到1.67?

打翻上10.5

唔知聽邊個講，澳洲隊出到去全部都係垃圾

北京極限屌打

0:1

角球

Blocked

冇開即場就有c

狗會怕輸

有冇半大

入波未

現代

唔岩歌呀

現袋半場應該2-0

9.5s 1分鐘都冇 1.95跌到1.7x

北京應該又要大炒

8.5埋

國安=燒味

買左角大先見到見你勁中好多場

角做乜鬼嘢

賽前預測半場2-0 3-0
不過驚佢即場踢唔好

sick ball!

mg 點上ifc？

走地有咩好買？

國安 0:1

國安

01國安

引細咋
轉頭20 c

國安1比0

國安1:0

屌 點解係另一場入

國安快到

半大復活

你all in 未

分唔是咁報的

國安保安定

點報

勝利真係唔係一般咁廢

北京電視機

北京電視機

易撚到

學TOT

上盤

現代快入

你都要左國安？

唔做報假dog

勝利全隊幼幼

現代都入一粒定下驚啦

輸錢都唔會買中國隊！

岩聽

現代角大24

屌你冇角

現代瘋狂落底但0角

Fucking disgrace

下盤撕飛算啦

比mg燈死左角大

勝利中柱

上盤日

所以你咪輸錢

春代入波未

無買 不賭

現代個龍咁撚肥嘅

不賭便贏

快撚手半大

隻閪手痕想買即場8.5⻆細 好彩戶口得返兩蚊

跟bill all 左

不賭3場變羊巴

北京易撚到

現代有角未

撞pw咁on9？

入未

111111

半大2串1針得

想要柏豬fg
會唔會黎多次

我想珀斯入

國安上場屌打到
3球輕輕鬆鬆
除左master g諗唔到有咩可以令佢輸

上盤穩穩的幸福

有冇北京手足 可撚安心

現代半大24

秋兒姐姐post見到你

下盤日ok?

現代快入

一係就換尼巴出尼

222222

角大24

報個0-2黎 比手足開心下

撞到冇得玩

-1000

2222

半場入唔到波 現代好意思學人讓球半2球?

正呀！哇 追和！！！

14.5角 24

國安咁落力做乜
打下假都唔得嘅

現代你射唔穿個盤 我就射穿你老婆個胎盤

墨勝

你叫國安打假

鹿會開得即場實無好野

繼續刷角啊

咁你射定都得

拉得

現袋入未……

補假分小心俾人剪賓周

現代！！！！上場比啲澳狗撚狗 今場爭氣得唔得！

現代死黑鬼有腳唔射係要用龜頭頂

報左咁多年都仲有30cm 驚西

9.5b 接近3倍 驚西

報假撚我屌你老母冚家剷

現袋啲黑鬼全部垃圾嚟

佢係我阿爺賭緊波嗰陣已經報緊假

係咪MG龍?

1-1！！！！勝利！

勁撚得閒係咁報

2大報假神

3-1 啦咁慢

333333

後備龍咩 正常係韓仔國家隊正選

有無人買柏g fg

4444444

現代半4.5 5 大角gel定先

引到角細了

現代個龍咁肥都救到波

G持

國安輸盤得唔得

444

現代半大又死

現代似樣
好快入波

最多1粒

點樣輸盤贏球呀
-1喎

咪輸緊半格

半大驗腦

收屍都好

波台始祖基佬陳在不在

上半 睇踢法

角大咁撚輕鬆？

？

又報隻屌你老木

春代肯入未

0-10
On9仔

春代入未

傻西瓜

0-13 ！！！

報假都玩到咁耐

愈黎愈多報假撚

兩場角球 2-2 齊心聯

10.5b 2.5倍 驚西
兩注驚西

-1.5

光輝帕C✅
fc北京✅

現代快啦

現代快入啦

555

2.5B有3倍即屌

現袋快手半7 OK?

人生最大一注買左北京
今次fatfat

春代又唔入 訓覺好過

現代入波就沒角了

生命注柏g fg

1.38客勝？

現代半大未

現袋9.5
失敗2.5

澳假對韓假真係千奇百趣

北京都計？

唔賭了

支那打假未

咁撚多角咁正

穿就穿硬
時間問題姐

有10.5未

我宣佈半大全軍覆沒

現代假撚到呢

現代入未？

波呢？

你已經穿咗大注嘅處女膜

屌你爛袋

現代可唔可以半場入番粒

立即冰角

-10 角 上呀

非外協 水瓶男
想識返啲志同道合既朋友
平時鍾意賭下波 喺觀塘做開gym
啱傾可以約出黎一齊去
如果返工kill time 都可以搵我

大家一齊去屌佢老母臭閪

咁撚快5c

其實MG係出角大定角細

現代入波呀

國安2:0

0:2

北京半大...

角大黨爽呀！

角大 10.5

人地兩粒啦，現代求下你入波

爛袋仲係度妹

北京gel得

國安真係無得輸 勁！

國安！

2揀1都錯

現代半主啦好無

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

現袋38分鐘1球 42分鐘2球 好快半大 放心

買左00 01波膽

三射二球

志同道合嘅朋友

現代入一粒先ok?

國安
爛袋

半大

現代半場就贏啦

靜啦 咪jer

又斷春代屌

避master g國安變買現代
屌今日MG咁正氣今日

明明上場國安都禁撚住勝利黎打架啦
唔明自己點解係要陰謀論買下盤

兩場入球雙gel

頭先入唔切9.5b

又想玩90分鐘兩粒？

又同上場一樣？

唉屌唔係見g哥要國安我要國安上盤啦

現袋停完角未

曹狗啲信心注真係幾準

爛袋

屌你老母我係中國人啊

無人想搵你咯...

mg勁中

現代奇蹟半大啦

666

Mg仲乜反底唔講聲

人地出反手

都唔係我

半主都願

春代奇蹟收屍啦

2串1黎 仲有一日未完一日仲有得叫

蔚山俾啲力

做乜9

半大唔到不如輸埋佢

大角

有留意開就知佢真膠黎 絕不反手

果然係撚狗現代

現代個前鋒廢到

迷G黨

屌你老母現代

又無半大 但支那半大

亞洲一哥 韓國根本就係垃圾 今次亞冠反而比人笑既國足仲正氣過佢地

有冇北京手足

條垃圾 之前連炒又話唔出咁密
點知今朝一場就出幾注 笑死

柏g 入波未 咁撚耐架

現代咪半和

現代唔識入就俾人入啦

真呀，上場比佢撚過，今次仲信佢個d真係要驗腦

快啲半主呀現代

點解我要兩條串埋半大

支那隊黎講真係得恆大咁撚柒鳩廢

MG哥今日撚狗

如果開半0-0 跟返上輪買2-1 珀先入

0:3

兩場都角大

驗代大球勁針

珀斯上場衰收尾
但都贏盤

恆大真係笑話

一日未完唔準gel

兩個半場完全一樣

半8全9係基本既事

淘寶野係咁

死韓狗

識野，上個星期先見識過

勝利走盤當贏

爛袋入一球有冇咁難

垃撚圾現代

有名你叫 撚狗現代 係韓職都係仆街黎 買佢不如買廢車

爛袋……

唔會on9到同上輪一樣劇本掛

兩隊都係現代集團 一齊閪就有

masterg 全中

有咩問題

全中啲咩

睇pin

仲有 10.5c

0900見 整意大利粉食

綠字

想入1.5b

g 蛇話綠字先有✅

現代入左波都刷，
依家仲要未入

角細應該幾癮陣

我全中有咩問題 我一場都唔嬴既話就一早戒賭啦

唔好嬲，我支持你

現袋1.5大點睇

你唔係真係反手曬卦

有大岩感覺

9點支那隊

你點全中？你係盤定FG?

綠色係叉定take大家知唔知
一陣兩場會變叉

勝利入波未

北京收錢味

現代求你下半場換人入兩粒俾我贏番次呀

怒屌 12.5b

2場角都3-3係唔撚係啊又想踢假角

珀斯原來好多後備

半6全9

上一場已經係出幻幻啦

陳柏宇 燈一半波

1:2

等我加快1001

1-2

10 1 100 cdrom唔計

走盤算啦

春袋入未 重注左

Me了

現代 勝利

現代爆角啦 入唔到波架喇

50k

有幾個好似又冇見過

蔚山10.5s手足

1001

國安終盤讓幾多？

半6全7

-1/-1.5

1.25

球半

勝利12m

現代尼加奧快入

終極禁屌

假撚到韓狗

payme code&link

W

封咩

封城

.

手震姐

3